其實要令到警犬除 GEAR，係應該出屎彈

P牌推

推

好玩唔玩你玩屎？

痕身粉

TK